香港電台：英國首個接種疫苗國家 惟國民憂安全

英國批准緊急使用輝瑞藥廠參與研發的新型冠狀病毒疫苗，是首個作出有關決定的國家。首相約翰遜說，不代表抗疫戰爭已經結束，呼籲國民不應過分樂觀。

有民調指，5分1民眾對疫苗安全存疑。在社交網站和網上充斥新冠病毒和疫苗資訊，大家應該如何分辨呢?

英國叫國民揀，打自己的還是打中共的

條路自己揀，仆街唔好喊

自己疫苗自己都唔信咩！？

20%就收返埋啦
試下香港推支那疫苗, 20%肯打都無呀

有班人唔係唔信依隻疫苗,
而係根本就係anti vaccine,

外國不嬲有部份咁嘅人係到

輝瑞唔係英國的

又好似係喎！

平時d疫苗有幾多十年驗證，
而家做第一批點同